https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=10


##### [200] 天使の心@TOKYO  2001.07.06 FRI 00:25:19  
早いぞ～！！回転の速さにびっくりしてます。  
私もマネっこして住んでる所入れてみました（笑）  
ここを見てるとホッとします。  
  
新宿にはよく行きますが、実は、新宿音痴な天使です。  
だってね、新宿って、普段使わないから乗り換えしても  
迷子状態なんです。CHの街なんだ～って思っても、自分の  
目的のところしかわかんないもんです。所詮、TOKYOに  
生まれ育ってもそんなもんですぜ！  
地方の友人と待ち合わせするのに、地図FAXしてもらって  
行くぐらい新宿は苦手。類似項目として、渋谷もそんな  
感じだなぁ・・・  
  
また久しぶりに新宿行ってみようかな～30分で行けるし。  

快啊~ ! !我被刷新的速度吓了一跳。  
我也试着把我住的地方写了进去。(笑)  
看到这里就放心了。  

虽然经常去新宿，但其实对新宿了解不多。  
因为平常不用新宿，即使换乘也会迷路。即使觉得是CH的城市，也只知道自己的目的所在。说到底，生在东京长在东京也不过如此!  
和地方上的朋友碰头，却要用地图传真才能去，新宿我不擅长。作为类似项目，涩谷也是那样的感觉…  

好久没去新宿了，再去看看吧~ 30分钟就能到。  

##### [199] ネット  2001.07.06 FRI 00:25:10  
＞「少年誌のヒーロー」という役割から解放されて  
はやねさんの書き込みに同感です。  
ＣＨの時は、何も言わずに香を助けたり、彼女を大切に想うリョウが  
みられて、それがすごくかっこよかったんですが、  
ＡＨで初めて、等身大のリョウを見た気がします。  
  
せめて、香の死が彼に優しく伝わっていればいいのだけれど。  
今週号の、壁にもたれかかったリョウの後姿を見て  
彼の限りない喪失感が感じられて、胸が締め付けられました。  
  
戻ってきて欲しい。もう一度会いたい。  
それは、言葉にしてしまうと辛いから。すごくつらいから、  
彼はやりきれないんだろうと思う。  
どんなに大切な人でも、もう二度と会えないことが確かにあるのだ。  
だから、どんな形であれ、ＧＨの存在は今のリョウにとっては  
救いになると思う。  

＞从「少年杂志的Hero」的角色中解放出来  
はやねさん的留言我有同感。  
CH的时候，我们看到獠一言不发地救了香，并关心她，这真的很酷，但在AH中，我想我第一次看到了一个真人版的獠。   

至少，香的死能温柔地传达给他就好了。  
这周，看着靠在墙上的獠的背影，我感受到他无限的失落感，这让人心碎。  

希望你能回来。我还想再见你一次。  
因为这很难用语言来表达。 太难了，我觉得他说不出口。  
无论多么重要的人，确实有再也见不到的时候。  
所以，不管以什么形式，GH的存在对现在的獠来说都是一种救赎。  

##### [198] Goo Goo Baby(性別：植物性)  2001.07.06 FRI 00:13:47  
私のサムイ意見を  
りなんちょさんが採用してくれたので  
ヨカッタ～！  
  
あんなサムイ文を最後まで読んでくださったとは！  
  
まんざらサムイわけでもないんですね  
  
誰も相手にしてくれなかったら  
どうしようかと思いましたよホントに（汗）  
  
私は見た目は女性ですが  
ハンドルネームの横に書いてあるとおり、  
ホントは植物性（←おいっ？）  
  
  
前回書き忘れましたが  
  
油性　水性　動物性  
  
ってのもあります  
  
（誰か私をとめて～）  

りなんちょさん采纳了我的サムイ意见真是太好了~ !  
你竟然把那么サムイ的文章读到了最后!  
也不全是冷！  

如果没有人搭理我怎么办?真的(汗)  
我虽然看起来是女性，但正如网名旁边写的那样，其实是植物性的(←哦?)  

上次忘记写了  
油性  水性  动物性  
也有这样的东西。  
(谁来拦住我~)

##### [197] ネット  2001.07.06 FRI 00:13:38  
＞「少年誌のヒーロー」という役割から解放されて  
はやねさんの書き込みに同感です。  
ＣＨの時は、何も言わずに香を助けたり、彼女を大切に想うリョウが  
みられて、それがすごくかっこよかったんですが、  
ＡＨで初めて、等身大のリョウを見た気がします。  
  
せめて、香の死が彼に優しく伝わっていればいいのだけれど。  
今週号の、壁にもたれかかったリョウの後姿を見て  
彼の限りない喪失感が感じられて、胸が締め付けられました。  
  
戻ってきて欲しい。もう一度会いたい。  
それは、言葉にしてしまうと辛いから。すごくつらいから、  
彼はやりきれないんだろうと思う。  
どんなに大切な人でも、もう二度と会えないことが確かにあるのだ。  
だから、どんな形であれ、ＧＨの存在は今のリョウにとっては  
救いになると思う。  

＞从「少年杂志的Hero」的角色中解放出来  
はやねさん的留言我有同感。  
CH的时候，我们看到獠一言不发地救了香，并关心她，这真的很酷，但在AH中，我想我第一次看到了一个真实的獠。（译注：待校对）     

至少，香的死能温柔地传达给他就好了。  
这周，看着靠在墙上的獠的背影，我感受到他无限的失落感，这让人心碎。  

希望你能回来。我还想再见你一次。  
因为这很难用语言来表达。 太难了，我觉得他说不出口。  
无论多么重要的人，确实有再也见不到的时候。  
所以，不管以什么形式，GH的存在对现在的獠来说都是一种救赎。  

##### [196] テムリン（大分弁バージョン）2001.07.06 FRI 00:08:56  
回転ハヤスギ・・・！！  
来生さまのご意見に賛成して、方言でカキコしちゃいます～＜遅すぎ？大目にみてね  
  
毎週水曜がまちどおしいっちゃ～  
もうはよして～っちゅーカンジやわ。  
リョウ、かっこいいけど可哀想すぎやしな～。  
涙出まくってしょうがねえわ。  
はよ次が見てぇぇぇ～～！！  
それにしてもジッポ欲しいわ。  
やけどもうタバコ止めようと思っちょったに～！  
また止められんなるやんか。  
恨むで。　←おい！？  
  
・・・とまあこんな感じでしょうか。  
こんな汚い言葉が大分では散乱しております。  
お見苦しくって申し訳ありませぬ。  

刷新得太快了…! !  
我赞来生さま的意见，用方言写下来~ <太晚了?原谅我吧  

每周三等着吧~  
真是太好了!  
獠，虽然很帅，但是太可怜了~。  
眼泪都流出来了。  
快看下一个吧~ ~ ! !   
即便如此，我还是想要zippo。  
但是我已经打算戒烟了~!    
又停不下来了。  
我恨你。←喂!?  

……大概是这样的感觉吧。  
这样的粗话到处都是。  
很抱歉给您添麻烦了。  

##### [195] 亜実  2001.07.05 THU 23:44:35  
HPリニューアル、おめでとうございます。  
ログの回転がむっちゃ早くて、びっくりしている次第です。  
  
AHが開始されてから、泣くまい、泣くまいと頑張っていたのに  
最近の仕事＋αでプッツン切れていたところの頭で読んだ  
今週号のエピソードで終に泣いてしまいました。  
・・・ああ、これから何回泣いてしまうのでしょうか・・？  
  
余談ですが、今はとうとうエアコンのオシャカになってしまった  
室温３２度キープ状態の部屋で、暑さに泣きながら  
これを打ってます・・・（涙）  
  
先生も暑さに負けぬよう、連載執筆、頑張ってくださいね。  

恭喜HP更新。  
log刷新得很快，我都吓了一跳。

AH开始后，虽然努力着不要哭、不要哭，但是最近的工作+α已经结束了，就在这个时候读了本周号的小故事，最后还是哭了。
···啊，接下来要哭几次呢··?

说句题外话，我在一个终于关闭了空调、在保持室温32度状态的房间里，一边热一边哭着打字…(泪)（译注：待校对）  

老师也请加油，不要输给酷暑哦。

##### [194] kasumi（鳥取）2001.07.05 THU 23:37:40  
北条先生はじめまして！毎週ＡＨをドキドキしながら読んでいます。創刊号と２号は特にショックを受けまくりでしたが、最近はだいぶん落ち着いて読めるようになってきました。そして今週の「初チュウ」もかなり感動！でもリョウの心中を思うととっても悲しくて涙がでそうになりました。  
週刊はとっても大変だと思いますが、お体を大事にしてがんばって下さい。  
北条先生のファンの方は本当にいい方ばかりって感じだし、人数もすごい！！みなさんよろしくお願いいたします。  

北条老师，初次见面!我每周都怀着激动的心情读AH。创刊号和第2号的时候，我受到了很大的打击，但最近已经能平静地阅读了。而且本周的「初吻」也相当感动!但一想到獠的内心，我就难过得眼泪都要流出来了。  
周刊一定很辛苦，请保重身体加油。  
北条老师的粉丝真的都是很好的人，人数也很厉害! !请大家多多关照。  

##### [193] 法水  2001.07.05 THU 23:37:18  
ようやく掲示板復活ですね！  
先日『スクープ21』でバンチのことやってましたね。よく考えたら北条先生が動いている映像って初めて見たような…。これからも頑張って下さい！  
  
ちなみに私は愛知県民です。  

公告栏终于复活了!  
前几天在『Scoop 21』做了Bunch的事吧。仔细想想好像是第一次看到北条老师移动端的影像…。今后也请加油!（译注：待校对）  

顺便说一下，我是爱知县的居民。  

##### [192] れい♪（岐阜県「元」羽島郡岐南）  2001.07.05 THU 23:26:29  
こんばんわ～。  
＞おっさんさま。その地名見覚えありっ！  
私も東海地方です！間違いなく年も同じですよ～（笑）  
うれしいです～（＾＿＾）  
  
コミックバンチは本屋さんで予約を入れてます。  
毎週火曜日が待ち遠しい～！  
しかし、今日も暑かった。。。 

晚上好~。  
>おっさんさま。这个地名我记得!  
我也是东海地区的!没错，年龄也是一样的。(笑)  
很高兴~ (^_^)  

Comic Bunch在书店预约了。  
盼望着每周二~ !  
但是，今天也很热…  

##### [191] りなんちょ（神奈川南西部生息中）  2001.07.05 THU 23:20:23  
冴羽さんと香さんの、初ちゅうシーン。  
あたしはかなり、興奮しちゃった♪  
もう、何回も読み直しちゃった♪  
シティーハンターの、海原との戦いの時の、  
ガラス越しのキスシーンも興奮したけど♪  
もう！  
ラヴラヴなんだからっ！！  
  
北条先生バンザーイ！！！  
  
Ｐ・Ｓ　酒飲みながら、しゃべってるので、  
　　　　多少、酔っぱらってます…  

冴羽先生和香小姐的初吻镜头。  
我非常兴奋♪  
已经看了好几遍了♪  
城市猎人和海原战斗的时候，隔着玻璃的吻戏也很兴奋♪  
真的!  
因为是love love ! !  

北条老师万岁! ! !  

因为一边喝酒一边说话，多少有点醉了…  

##### [190] 桜花  2001.07.05 THU 23:18:21  
今週初めてＡＨ見て、？？？まさか香？え～！と思ってこのＨＰ開いて、さらにショック！！  
あらすじと人物紹介読んでおもわず涙が・・・リョウのあの寂しそうな顔にはこんな理由があったなんて・・・

这周第一次看AH， ? ? ?难道是香?诶~ !想这个HP打开，更震惊! !  
故事梗概和人物介绍看了不禁流泪···獠脸上那种孤独的表情是有原因的···  

##### [189] ネット（熊本）  2001.07.05 THU 23:13:14  
ログの流れが速い。速すぎる。  
半日離れていただけで過去ログにまで遡らねばならん。  
これもＡＨの人気ゆえですね・・・・嬉しい悲鳴。  
うちのサーバー、ログ保存用に一台進呈したいです。（笑）  
  
さて、今週もアンケートを官製はがきに貼って投函するか・・・  
もちろんＡＨの番号を書いて（笑）  
私の一票など微々たるものだろうが、  
ＡＨのカラーが増えることを願って！  

log的速度很快。太快了。  
即使相隔半天，也必须回溯到过去的记录。  
这也是AH的人气所致····好开心的尖叫。 （译注：待校对）    
我想赠送一台我们的服务器，用于记录log。(笑)  

那么，这周也把问卷贴在官方明信片上投递吗?  
当然要写上AH的番号(笑)  
我的一票恐怕微乎其微。  
希望AH的彩画越来越多!  

##### [188] そにあ  2001.07.05 THU 23:08:31  
ＨＰ復帰おめでとうございます。  
はじめてカキコします。とてもうれしいです。  
毎週火曜日が待ちどおしいです。  
来週、どうなるんだろうね。あ・・・楽しみだね。  
  
暑い日が続きます。体調には気をつけて頑張りましょう。  
北条先生も無理せず、やってくださいね。  
毎週、毎週、期待して待ってますけど。  

恭喜你回归HP。  
第一次发帖。我很高兴。  
我盼望着每周二的到来。  
下周会怎么样呢?啊……好期待啊。  

炎热的日子会持续下去。注意身体加油吧。  
北条老师也不要勉强，做吧。  
每周，每周，我都期待着。  

##### [187] おっさん(岐阜県羽島郡笠松）  2001.07.05 THU 22:59:27  
こんばんわですー。私も地名書いちゃいました。知ってる人は知ってるけどね・・・。（知らない人が多そう・・・。）東京は全く行ってないもので、岐阜県の人とか東海地方の人少ないのかなあ・・・？  
コミックバンチまた読みたいなって（今週号）コンビニとか探してもやっぱないんだよね。やれやれ・・・。来週は絶対買おっと。仕事先でもＡＨのことを知ってる人が結構いますね。やっぱり。まだまだ、周りの店の人にも教えなきゃね。（仕事先がテナントなので・・・。）  

晚上好——。我也写了地名。知道的人都知道。(不知道的人好像很多……)东京完全没去过，岐阜县的人和东海地方的人少吧…?  
又想看Comic Bunch了(本周号)便利店找了也还是没有。哎呀呀……下周一定要买。在工作的地方也有很多人知道AH。果然。还得告诉周围店里的人。(因为工作地点是租户……。)  

##### [186] ｍｉｋｉｋｏ  2001.07.05 THU 22:50:38  
はじめてカキコします。　私も毎週火曜日が楽しみです．ＡＨは  
次の展開がよめず毎週ﾄﾞｷﾄﾞｷしています。　今回のＡＨは　ショックなことも多いですが、次の火曜日が待ちどうしいこのごろです。　ＡＨリョウは　せつないですが、また　惚れちゃいました。　

第一次发帖。我也很期待每周二。AH因为看不懂接下来的发展，每周都很紧张。这次的AH打击也很多，不过，等着下星期二的这个时候。AH亮虽然很难过，但是又爱上了他。  

##### [185] 沙羅  2001.07.05 THU 22:45:45  
エンジェルハート　毎週欠かさずよんでます　ＣＨが終わって１０年が経つんですね・・・またリョウにあえてすごくうれしいと同じに香が死んじゃうなんて　予想もしてなかった・・・なんで！！って気持ちで悲しいです。けどまたＥＨでリョウに会えるからまた１０年ぶりにハマりそうです。  
エンジェルハート　アニメ化　絶対なってほしい！！北条先生の作品は最高です。　

Angel Heart  每周必看的CH结束10年过去了呢···我很高兴能再次看到獠，但同时我也没有想到香会死···为什么! !我很难过。但是在EH又能见到獠，10年没见了好像又迷上了。
Angel Heart我绝对希望它能成为一部动画! !北条老师的作品是最棒的。

##### [184] 葉月  2001.07.05 THU 22:42:34  
毎週、水曜日を楽しみにしています。皆さんの言うとおり、１週間過ぎるのがもう楽しみで楽しみで・・・★★★  
ＡＨ、毎回キレイな顔と続々の衝撃の展開にドキドキしてます。  
早いストーリー展開で進んでますが、これからはどんな人生を  
グラスハートは辿るのか・・・見えない未来に期待しています！  
（明るい道だといいですネ。）  
このＨＰ読んでて、みんながシティハンターを忘れてなかったんだ、続編を期待してたのは私１人だけじゃなかったんだとウレシイ限りです。  
みんなの意見読むのが楽しみ。。。  

我期待着每周的星期三。就像大家说的那样，过一周已经很期待了…★★★  
AH，每一次我都会被那些美丽的面孔和不断出现的令人震惊的发展所激动。  
故事发展得很快，今后会是怎样的人生呢?  
玻璃心将来会过什么样的生活......我期待着看不见的未来!  
(如果是光明的路就好了。)  
看了这个HP，大家都没有忘记City Hunter，期待续篇的不只是我一个人，非常高兴。  
很期待读大家的意见…  

##### [183] 優希(大阪）  2001.07.05 THU 22:28:19  
皆さん場所を入れているので入れて見ました。やっぱ初キスの事が多いですね。私もメチャ嬉しかったです。今は少し悲しい内容だけど、エンジェルハート(天使の心）はきっとリョウやグラスハートを幸せにしてくれると勝手に思っています。来週が楽しみです。続き見れるし、初めて新宿に行きます。掲示板が元から無いのは聞いてましたが、場所だけでも見に行きたいと思います。

大家都在加了所在地，所以我也加了。谈论初吻的事果然很多啊。我也很高兴。虽然现在的内容有些悲伤，但我随意地认为Angel Heart（天使之心）一定会给獠和Glass Heart带来幸福。我期待下周。能继续看下去，第一次去新宿。虽然听说原本就没有公告栏，但我还是想去看看。（译注：待校对）  

##### [182] たれたれつー（福島の山奥に生息）  2001.07.05 THU 22:19:08  
ホームページ復帰おめでとうございます。  
ホント皆さんのゆうとうり、お帰りなさいって感じです。  
コミックバンチ毎週読ませていただいております。エンジェルハートは、最初は､すごい衝撃的でしたが､徐々に自分の中で受け入れられてきたと思っていました。でも、今週のリョウが香との初チュウを思い出してるところなんか､切なくなってしまいました。  
どうして､香がいないんだろうって・・・  
  
それと､一つ気になっていることがあります。  
海坊主は出てきたのですが､美樹はどうしたのでしょう。店にもいなかったし・・・これから出てくるのでしょうかそれともあえて出さないのでしょうか？皆さんどう思われます？  
  
これからも応援してますので､北条先生がんばってください！！  

恭喜你回归Homepage。  
真的像大家所说的那样，有一种欢迎回来的感觉。  
每周都读漫Comic Bunch。Angel Heart一开始给了我很大的冲击，但我认为自己已经慢慢接受了。但是，这周的獠想起和香的初吻的时候，很难过。  
为什么没有香呢?  

还有一点我很在意。  
海坊主出来了，那美树呢?店里也没有……是现在出来还是不出来呢?大家觉得呢?  

因为今后也支援，北条老师加油! !  

##### [181] ナーミ(香椎）  2001.07.05 THU 22:03:22  
HPリニューアル、おめでとうございます。久しぶりのこの掲示板、海ちゃんじゃないけど「お帰り」って感じ。　  
「Web新潮」、拝見させていただきました。ＡＨ、確かに面白い。というか、目が離せない（そのかわり、衝撃が大きすぎて心臓が痛い）。でもやっぱり、ＣＨのあの世界を壊してほしくなかったなぁと、つくづく思います。先生が当初考えていらっしゃったストーリーでも良かったのでは？と、青春時代にリアルタイムでＣＨを読んできた私は勝手に思います。（・・・でも、そうなったら、今回久々に心和んだ「初ちゅう」は見られなかったのね・・・）　  
　  
　ところで、よみうりＴＶのＣＨスペシャルはどうなってしまったのでしょう？　確か以前、「ある」と先生がこのＨＰで書かれてましたよね？ＴＶでもリョウ＆香の姿を復活してほしいな。  
  
　それにしても、わずか３日ですごい書き込みの量ですね。やっぱ、バンチの売上を支えているのは、間違いなく北条先生ですよ！  

恭喜HP更新。好久不见的这个公告栏，虽然不是小海，但感觉是“你回来了”。（译注：小海指海坊主。作为猫眼咖啡屋的店长，海坊主会对来客说"你来了"）   
拜读了“Web新潮”。AH，确实很有趣。或者说，目不转睛(但由于冲击太大，心脏痛)。但我深切地觉得，果然还是不希望CH的那个世界被破坏。老师当初想的故事不是也很好吗?青春时代经常看CH的我，不由自主地这么想。(…但是，那样的话，就看不到这次久违的心情平静的“初中”了呢…) （译注：待校对）   

那么读卖TV的CH特别篇是怎样的呢?我记得以前老师在这个主页上写过“有”吧?希望TV也能复活獠&香的身姿。  

即便如此，仅仅3天就有惊人的留言量呢。果然，支撑Bunch销量的，毫无疑问是北条老师!  



